24小時都可以傾計，有感情問題又好，想死又好，請加我tg 傾下計

返份無聊工一齊傾下計
Tg:@gilch